[有片]個女仔驚到拉住另一個黑警褲腳求救一嘢踩落女仔隻手到！！！

個女仔驚到拉住另一個黑警褲腳求救，個黑警百計幾兩白百磅力
一嘢踩落女仔隻手到！！！啪一聲！之後慘叫！！！

俾人老強無法啦。d黑衫咁廢。得把聲。黑警慢慢享受下

推 死癲狗

Twitter 見

恰9女仔仆街！

岩岩睇直播見住...屌啦星

屠龍又無人敢屠。反正個個都係9up

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

痴線肯定痛到癲

仆街黑警 第日佢老母 佢條女 佢個女都要比人咁踩法！

煲大佢

仆街

push

香港人捨得罷工未。
唔好淨係得把口黎屌。
聽日一齊罷，好唔好。

吊佢老母！

推

死黑警
唔該大家言行一致
講過呢野做左去
罷工就罷

推 屌 好撚嬲

屌完咪又係無人搞佢地仔狗仔狗女
然後佢地又會健康長大
夠秤又走返去做黑警
跟手又搞鳩我地呢一代人ge仔女

屌你老母 單機啦

屌DOWN左條片但PO唔到TWITTER 到底要咩格式

屌你老母講乜9
人渣唔該死L開

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好無力，見住手足咁樣，我地可以點做

DLLM 推上去

女權召喚

黑警話今晚可以開餐。猜包剪dup。邊個上先

屌你老母臭閪！！！！！！！！！！！！！！！

Push

推返呢啲post 得唔得？

玩前玩後玩埋口都係夠3個人咋

恰女仔屌你老母

屌

屌 仆街！

你老婆而家同人玩緊3p

好恐怖 保護好自己，一人被虐，多人心痛

屌你老母 畜生全家落地獄！

依個我真係嬲到仆街

痴撚線架 有冇人性架死黑警

你唔好俾人搵到你

死黑警即刻七孔流血死

賤人

你老母你無朋友到要上黎博屌
同人傾計
有無毒到咁L到咁撚樣

出街俾車撞死你

你全家都比我享受緊
好緊。。。

點解死個個唔係你呢啲賤人

段片CUT得唔係咁好，應該要多D前面睇到佢點比個男警一路壓到抖唔到氣求救

你以為自己講啲咁嘅嘢好威呀？
你垃圾都不如呀
死全家啦

怒推

怪就怪自己係果度暴動，加自己走得慢

推上去

其實點解我地仲咁善良

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

係咪人黎你

班黑警完全唔係play by international rule of engagement
公安黎

癡線 慘叫

痴撚線

建議連仔公開呢d冚家產email

正一死仆街垃圾狗.痴撚線！

睇完喊到仆街收唔倒聲

黑警幾時先會有報應

好撚嬲 黑警死全家

仆街黑警

已tweet

個女仔仲細仲天真以為狗會有良知

泯滅人性
我忍唔到啦

分化撚 BLOCK得

好痛

block u

至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
太子站一定唔會炒車
警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

暴你老母

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我明明無講錯。你要唔承認block我都無計。

幫香港警察（超恐怖組織）推出國際

*恐怖組織係會承認責任
超。恐怖組織唔會

睇黎而且真係有需要向外國求助，而家d黑狗跟本就想殺人

唔敢睇

手指骨折都似

點解記者唔係警察記者會播依啲片！

都係講事實姐，佢企後啲，走得快，又或者正正常常唔搞事，都唔會比人咁樣對侍

我一個賤人都贏你一百個好人。有乜計

Tweet

你因住全家會比人劈死

犯哂酷刑罪
完全應該要送去紐倫堡海牙

抵撚死

屌你

打算考差佬了，反正咁踩人都冇後果

大家唔好再送頭啦好嗎，日日見到義士咁俾人打個心好痛，一齊向外國領事館求助啦

屌你老母，死黑警隔住個mon都覺得痛呀

屌...
真係好撚嬲...
點解要咁對一個女仔...

要 還 的

你講得岩。如果唔係呢班廢柴仲有得係連登度閙得咁開心。

你老味你全家生癌仲唔陪下老豆老母 上黎俾人屌屎忽 正一不考子

聽日一個post都冇

你老母俾狗屌 你老豆俾人捅屎眼添呀撚樣！！

根本個撚個都係懦夫

死黑警！！

DLLM
心很痛

屌撚死黑警仆街陷家剷

你都係
俾人屌屎眼無法啦 得把聲 鍵盤戰士 得把系聲

黑警死全家

可能唔小心姐

你係中國人嚟架，唔關出身事，你嘅人性係深圳河對面嘅水平

你死撚左都冇人可憐

屌你老尾 好撚過份
推 721 831 612

唔好比人起到你底

屌你老母仆街死全家啦畜生

係啊
射眼個啲又係唔小心
骨折個啲又係唔小心
爆頭個啲又係唔小心
除衫個啲又係唔小心
強姦個啲又係唔小心
我屌你個老母都係唔小心啊仆街

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

黑警死全家啊

講真 呢d一定要麻包袋 就算之後有獨立調查委員會都唔會拉到呢d

屌你老味

正仆街

Diu

Cls

收皮啦屌你老母
你全家比狗屌呀

依集片唔廣傳唔得

你訓撚醒未呀，佢邊一隻字有講錯呢請問，次次一有黑警恰鳩人，就一個二個話咩下世做狗呀，又咩你個女你老婆俾人踩咁，屌你老母，口講有用，我屌撚死晒3萬隻，咒死晒佢冚家啦

有冇攪撚錯

狗根本唔係人，無性嫁
佢哋就得返性慾

[url]冇人性[/url]

屌你老母死黑㕦上

其實你講得冇錯.....

踩手 Gif

下面 link 片, 大約 01:05
用 earphone 會聽到踩果下 "咔~咔" 聲

嬲撚到仆街 屌

個女仔幾靚，捉返去比人輪大米喇

狗都不如

屌你老母西

警察 唔係咁做架 你係人 佢地都係人 有冇諗過咁踩去人地度 人地會痛架
冇諗過仲要去做 你連人狗都不如 希望你既伴侶 仔女 永遠健康 長命百歲

推比國會議員啦

Ponazi

仆街警畜

CLS

今晚連登好L多仆街強姦犯
細個應該比人性侵犯過 陰公
無既話 都應該朋友都無個
博屌 同人傾計

睇直播 班狗完全失曬控

你心理有問題?

我明巴打想激將法

個個又係到嬲
打狗又唔敢打 麻包袋又唔用 有撚用咩
問下你自己做過啲咩

推推

黑警一日冇後果
每日都有傷者

睇到好撚心痛，黑警死全家，屌你老母

英文點講

推呀

屌你老母，你條柒頭同我出嚟，我應承唔撚打死你

你老母都俾狗老強梗

單機啦你

HK police stepped and crushed an innocent girl's fingers intentionally. #HKpoliceTerrorism #Chinazi

其實班警察即使跟左規矩用武力 係咪都會比人屌 ？

死魔警

屌。。。痴線呢D係執法咩

Reddit出左po幫upvote唔該：

乜撚野風向黎131 : 51

done

推啊 死仆街！

He's a ghost

祝你無仔女送終：）

你瞓撚醒未 佢講啱邊隻字？
你剩係睇到我地屌對家做錯 話冇做過嘢 咁你記唔記得 721 831都有男嘅擋係前？
你都應該明話等狗享受下係指佢支持狗去姦/性侵自己友
你問邊句講錯係唔係指你自己都支持以上睇法？

或者我太真心

exact7ly

骨折左

又諗起大軍閥套漫畫圖....
見到成班口頭勇武戰神好想作嘔

巴打講事實都畀人屌lol
利申自認廢…救唔到大家，唔知可以點

巴打講事實
咁事實你地真係廢同得把口

佢講得冇錯喎 個個星期話麻包袋又問點樣點樣割唔割
到依家都係強烈關注 口頭屌鬼

幾時先肯出重手打狗

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

屌你老母做乜唔撚影班仆街個樣

屌你老母

可唔可以揾admin封左呢條仆街個ip
屌你老母你單機啦

Pish

唔係幫黑警洗白我信果啲係強國公安武警黎 對女人唔會有任何憐憫之心 睇獨媒live果陣好多網民聽到背景有普通話「跟緊一點」之類

黑警仔女繼續安全生活
休班警繼續夜歸都冇任何事發生

之後大家又好嬲

死撚開啦p牌仔
你老母比狗屌呀臭化閪

點解無人上去救人？
二百萬人都打唔贏幾隻狗？

無得原諒無得原諒記住記住記住

放左上google drive

個女仔有戴錶 希望果咔咔聲係由因為隻錶碎而發出

日日都係度嗌
到真係打又有左膠出嚟hold住

依件事幾個鐘前發生咋
仲有你到底有無睇過個記者會

有冇人體會到呢位巴打留言嘅苦心呀⋯⋯

我放咗上reddit。推爆佢，要全世界都睇到黑警真面目！！！

有 sad but true
憤怒左咁耐都未有麻包袋 私了 什至火魔法殺狗

Blame the victim
著得性感要俾人強姦、落老蘭俾人迷姦都係抵死？
無撚腦

事主見post 請報平安
好多人擔心你隻手嘅程況。
一位非常心噏人士上

大家好嬲 跟住講幾句黑警死全家 等天收 下次同類型事件又loop 有無補充？

示弱者

香港人係示弱者
國際笑話

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

狗渣

仲信黑警會幫你？傻豬黎

我睇到嘅感覺直情係想踏死曱甴一樣。根本冇當過你係人一樣

點解你把口咁撚臭

你係咪帶頭反擊?

有 仲有「唔好打」

叫班垃圾咪撚阻頭阻勢撳住人再叫唔好打先

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

你呢？

仲有e句

停手呀 打死人喇

不過係左膠同兄弟講

唔使叫 推開佢地 如同71梁耀宗被推倒

事實係大家都係冷氣軍師 呢類批評根本無意思

真係...係時候要連呢班廢柴都郁埋 同敵人無疑

我唔係左膠 只係話人唔敢反擊但又唔係會反擊的一份子 根本無意思 佢係的我講聲對唔住

吓 咁唔係更加要被受批評？

搵到之後呢？
確實香港人係得把口
如果我哋做得狠啲
班狗會有今時今日咁囂張咩

Agger

屌佢老母

單機啦屌你老母

唔好睇
唔好downvote
唔好留言
do not play
do not downvote
do not leave comment

on9 youtube 會當係hot topic推上trending
之前Logan Paul條撚樣都係咁

直接report

巴打好中肯 真係講事實
你地班垃圾真係廢到仆街同得把口

係咪拉得？

噚晚睇住直播 心都痛撚埋 痴撚線

祝長命百歲 百病纏身

講左咁耐 人地頭髮都冇少條
有時講得好岩 乜行動都冇 起底黎做咩？

魔警

blocked user

up

DLLM!

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問溫哥華悶蛋(會員#146617)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

癡撚線 好撚痛啊

到咗今日 一個麻包袋都冇 你同我講話你好嬲？人哋話睇唔到啊

有冇條仆街樣
求老豆搵仔

.

Blocked